想知有冇人仲返緊TUNS？

仲有冇人有翻tuns？唔驚肺炎？